女仔主動係咪就已經洩左道氣

想識個男仔
frd撘frd咁見過幾次
冇乜交流過
有follow大家ig
dm講過一兩句無聊野
想主動揾佢但驚嚇親佢

大家會唔會唔鐘意主動嘅女仔

你搵下我練下膽先

係咪我

唔會

dm傾下計啫，點算主動

唔係男就係女做主動架啦
扮乜鬼高竇

驚咁易得到就會冇咁大興趣

You face your fate

就係唔知有咩傾 加上本身完全唔熟好似好明顯想溝人咁

係呀 就係你啦

搵我練練膽先

主動唔代表送上門
只係你可以主動同佢傾計，約佢出街
下次就等番佢約佢做主動咁

Your face your fate

係咪靚女主動就冇所謂

未必既，都見過靚女同有錢，個fd唔要，嫌棄人地老牛聲

叫個朋友約齊兩方出黎，一齊玩下，交流下，
咁會唔會間接得黎，妳又可以直接同佢有溝通

係 試過

不如今晚上黎我到

係呀 唔好溝呀你咁矜貴

主動聊下可以 不過唔好隨便表白

係咪reply story最好